2340 深水埗越嚟越多狗落車

2340 大家走啦 守黎無用

嘉頓對出同埋西九龍中心都有大量狗隻 每邊50隻

push

大家走啦

又嘈住街坊訓教 增加民怨